其實如果政府用暴力 我地又用暴力 咁我地同政府有咩分別？

唔逼人表態班人可唔可以解釋下？

你見到有打交咩

Just cause and legitimacy

有分別，政府有槍

完

「其實如果政府食飯 我地又用食飯 咁我地同政府有咩分別？」

無錯 所以其實我地同政府做同一樣野係無問題 政府可以逼人表態 人民逼人表態亦都係冇錯